認真問，如果接報機場有炸彈，會點處理？

係咪要封機場

之前咪有手足咁做比人拉左

首先會搵機場保安去搵下果個可疑包包
再掃下有冇爆炸物成份
掃左幾次都係positive 就會call警察黎
之後一定低調處理
你睇97年到而家有冇封過機場

利申：做過機場保安

太空卡+太空電話呢

樓主既意思係報假案 無放到

咪叫D保安仔周圍睇下有冇可疑包咁